assets.adobe.com pouzivat na PSDcka na extrakciu komponentov na stranky
rovno mi to generuje csska a mozem odtial tahat transparentne pngcka

www.google.com/fonts fonty zadarmo na stiahnutie

responzivny boostrap, treba pridat meta tag zo stranky

ked chcem overridnut mixiny z bootstrapu, musim do scss naimportovat veci v
spravnom poradi. 
